矮過米8嘅會員入一入嚟

樣 衰 唔 好 生 仔 ：

鼻扁都算，鼻翼廣闊

= 必死大罪

矮都算啦，又窮又矮真係唔好亂來

利申： 矮撚。喺香港還好，去白人國家真係覺得自己係殘廢
唔該矮撚唔好生仔製造苦難 唔小心生咗唔該日日買牛奶佢飲

利申：三樣大忌齊哂

175

利申 米三

利申 米5

米二點搞

成日比人問考呈分試未 入邊間中學

暫時仲係lihkg最矮 有我墊底 大家唔洗驚

死賤人

錫返

150

170

嘩屌你好意思入嚟 米9 白人 樣唔樣衰我唔知 但有錢到仆街 仲要當選總統 玩撚哂啦

米8多啲姐

你幾高話？

唔講得

130 講過啦

我仲高過你20cm

嘻 高我10cm係樹牙刷刷

120 你冇資格用369

咪係

但我有資格用

欺凌

生咁高為乜？

而家生得細粒先係香港生存到。

利申：180